未去過新加坡算唔算去過旅行？

一定唔算
應該唔算

樓豬好橙冇人回你我回你

冇人回又係陰公豬左D

btw, 點解係星加坡?

算

治安
整潔
國際化程度

g持

漏左wor...
仲有英語水平，GDP per capita

新仔萬歲

你去旅行要睇GDP

唔睇GDP唔通睇GPA?

去長洲旅行算唔算旅行？

呢個post 做乜鳩

屌你單機夠末

真係兩個人黎